Poser et effectuer les divisions euclidiennes suivantes puis donner l'égalité fondamentale correspondante.
\begin{enumerate}
	\item La division euclidienne de $1\,597$ par $3$.
	\item La division euclidienne de $1\,294$ par $4$.
	\item La division euclidienne de $1\,762$ par $5$.
	\item La division euclidienne de $931$ par $7$.
\end{enumerate}